【遊行新制服】笞痕T

嗰睌被人打到滿身傷痕那－位，是否願意把他的傷印在T-shirt上? 我想很多人包括我都願以一千元買－件以後遊行穿着，以示we are one and we never forget 的精神。收到的錢又可成立基金幫助今次及曰後恐襲的受害者。